### В этой папке хранятся картинки, включенные в проектную работу.
(дубликат папки img) Она нужна в случае утери картинок. 

### Алгоритм возращения/создания иконки:
1) картинку размера 32х32 конвертировать из png в ico. Ссылка на программу 
находится в папке required link;
2) создать пустой файл, записать команду: IDI_ICON ICON DISCARDABLE "[название].ico";
3) сохранить в формате .rc;
4) включить файл .rc в код файла CMake.

